點解退黃就係be water 但del post就係五毛PR

手足

Del post 既唔俾係手足

重差百幾個ac記錄先有糧出
跪求自動出po 方便做嘢

Cctoy真係好肉酸

邊個最唔想手足del post
咪五毛同黑警囉 方便佢地捉人